人無法走過每天

為求沒有帶著遺憾活到終點

若是你 也發現 你也喜歡虧待我

我就讓你永遠痛愛著我

先挑引我的人愛得比我少

然後見面更少

原來好無
不過無有都無 到頭來咪又係咁